【每日內戰】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXXXVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

1左

我真係覺得阿狗man mark好廢
求其set個pick就食到應一應
我自己鐘意守zonal

牙狗man mark廢到跟甩人

同社會垃圾睇波睇到入差館 不了不了

推我果個拉

驚咪出聲囉

鬥勇武咩 真係傻傻地

槍手隊長親承不續約:後年夏天離隊尚未確定去處

阿仙奴隊長高捷斯尼確認他不會與球隊續約。待後年夏天合同結束後，高捷斯尼將離開阿仙奴。2010年，高捷斯尼加盟阿仙奴，已經在槍手效力8年之久，新賽季將是他在阿仙奴的第9個賽季。

今年5月份，也就是世界杯前夕，高捷斯尼不幸遭遇重傷，需要休戰至2018年年底，他也因此無緣世界杯，未能跟隨法國隊一起捧起大力神杯。阿仙奴今夏發生巨變，雲加離任，艾美利成為新主帥。今夏，艾美利引進了柏柏斯達夫普路斯和列治斯坦拿。

32歲的高捷斯尼強調目前的這份合同會是他在阿仙奴的最後一份合同。“我的合同將在2020年6月到期。然後去哪兒？我會去闖蕩，但我還沒有確定具體去哪個球隊。當然了，這些還有一段時間。我目前人在英格蘭，我的家人也在這裡。”

“接下來，必然會有很多的問題。保持健康是最重要的，我學會去保持活力。生活中，有很多更重要的事情等著我去處理。”科斯切爾尼表示。夏季的熱身賽中，艾美利安排柏柏斯達夫普路斯和梅斯達菲搭檔中衛。等高捷斯尼傷癒後，槍手陣中或許已經沒有他的位置。

截止受傷之前，高捷斯尼共為阿仙奴出場324次，打進24球助攻5次，隨隊獲得3次足總杯冠軍。在德國專業數據網站《轉會市場》上，高捷斯尼的最新身價為1350萬英鎊。

阿狗D 進攻死球不嬲都係咁上下一季13-15球...
唔知關細梅咩事

之前都講過返法國

聯防要足夠高佬 以前基佬嗰d喺度就話 唔夠好危險 比人沖頂死硬

可惜老婆清唔會睇到mk個留言了

其實man mark同聯防可以混合用 好多隊都係咁做

咁有邊隊concede goal from set pieces 少過牙狗???

咩事，又約人太子差館門口隻揪？

唔睇開數據真係唔知... 不過我絕對同意我地守死球係大有改善 由大梅拍k6穩定左之後

啲垃圾得把口

巧京京牙禾

上個po個1001唔計啦
比包皮跣我既

咁又係
你都唔睇數據
鍾意話失幾多就失幾多

施治：踢到40歲再退役，現在像20年前一樣全身是勁！

老夫聊發少年狂。36歲的施治依舊擁有雄心壯志，他表示要踢到40歲再退役。在接受英媒體採訪的時候，施治稱如今的自己就像20年前一樣充滿鬥志，全身是勁。新賽季，他會努力成為槍手的正選門將。另外，施治透露自己退役後打算做一名教練。

昨日對陣老東家車路士的比賽中，施治發揮出色，撲出了兩個12碼，幫助阿仙奴取勝。新賽季，阿仙奴陣中有4個門將，分別是施治、籣奴、奧斯賓納以及馬天尼斯。施治稱艾美利還沒有確定首發門將的人選：“我會努力，拼盡全力，等待教練的決定。”

談到未來的時候，施治堅稱自己沒有退役的打算，他還要再踢幾年。“我一直都在說，這（退役）主要決定於我的身體以及我的意志。現階段，我的鬥志就像20年前一樣。每天，我都充滿鬥志，這讓我在工作中全力以赴。基於此，如果我在未來2-3年內有著同樣的鬥志，我會繼續前進。另外，我的身體也很棒，我可以100%的參加所有訓練。”施治表示。

雲達沙在40歲的時候依然能擔任曼聯的主力，《郵報》透露施治在接受采訪的時候表示他要向雲達沙學習。上賽季，施治為阿仙奴在聯賽中出場34次，全部是正選，狀態不俗。此前，有消息稱施治可能在今夏重返車路士，但他最終還是決定留守酋長球場。

退役後打算做什麼？施治表示他正在考教練證書。林伯特如今已經成為一名教練，而施治曾和他一起踢過10年的球，二人的關係很好。“林伯特做的很棒。我曾經排斥教練這份工作，但我現在願意嘗試，我覺得自己有能力。未來，我可以擔任教練。我正在考教練證書，我感覺很好。等拿到了證書後，我相信自己做好了準備。當然，那些還是後話，我現在只關注球員生涯。”施治強調。

好波！
米八我撐你！
迷山狗好波！

咁事實係牙狗d 進攻同防守set pieces其實幾穩定
唔再係Toure+ Gallas 咁

其實上季最樣衰嗰場係打西布朗 比同一個人用同一個方式入兩個角球波 其他隊少訓練死球進攻都頂得住 某幾隊靠死球攞分嘅完全唔夠玩 我諗如果打今年對英格蘭有排輸死球

Leno

今年的確輸on9反擊多過輸死球

樓豬食屎狗

牙間 到左呢個年紀仲咁有鬥心

豬on9波多
同埋後防搓唔到個波出去犯錯

同果愛蛇麻煩搞搞D office trap
一個CHO玩你幾鑊

比人迫迫下傳左個波比人

Torreira: “I wanted to pick #34 but It was already taken by Xhaka. I chose #11 because it’s the day of my birthday & I will get the chance to sit next to Mesut Özil in the dressing room.” More on @Sport890 [live now]

Leno心諗屌你老母玩鳩我

今年失7 球,排第五
上年失6 球,排第一
前年失8 球,排第四
大前年失12 球,排十二
大大前年失7 球, 排第三

有冇印象???

好期待拖仔呀真係

上季真係識迫搶就可以令阿狗下風
打big sam果D傳統防反都重食到

無 我唔睇stats

緊係喇
你心目中想失幾多球就幾多球
覺得好就係好,唔好就係唔好

迷燒方為正道

你唔係話足球好科學化
強隊計到前鋒可以點樣場場出咩

比狗都唔撚郁既

轉身可能仲慢過列叔

迷山有你呢位大將軍真係國喜黎

哦你講數據

阻阻大家內戰 今晚有冇 pro club

剷澤東

收嗲啦屌你老母，出黎隻揪

入山我們信

發覺次次內戰都無 普狗咁

終於真心面對自己

好掛住山狗牙

食屎啦你

打緊機

食屎啦

其實要趕走普狗好簡單，
我地日日講波佢就收皮...

貢刀人生攻擊禾

剷草原來係普狗克星

知道我平時幾撚橙未

咁多大學生狗衝ACO

你平時垃圾就算拉

人有分貴賤 u大陸囝典同
我衰窮毒柒咋

抵你俾人jer

The Standard say #Arsenal are urging Ivan Gazidis to resist overtures from AC Milan & guide the restructured club in the post-Arsene Wenger era.

好多都話走硬了

.@Sporting_CP is the latest club to show interest in Lucas Perez according to press in Portugal.

Torreira: “It’s incredible when you go to the dressing room & see your locker is glued to that of Mesut Özil who is a World Champion and a player with a fantastic career.”

第2個VER

Why is Danny Welbeck still on holiday? Pussy Riot spent more time on the pitch than he did during the World Cup.

I am surprised Danny Welbeck didn't decide to cut his holiday short. He is one player who really needs and has to impress this season.

鏟......

黑b 好無恥
早d返黎練下波 可能impress到愛蛇比個翼位佢踢

雲加

頭先掛住內戰無人講丹比利？

韋帝打中間好過打邊的 其實...好似係

系

笠波衫啦

而家6日子開POST無人理

今日趁未畢業返學校洗牙
之後話要補六隻牙下次

免費?

洗牙既話都要俾幾十蚊

Dembele出席阿記聚會係咩玩法

未來隊友

下季到高daddy嚟接愛sir班

ali臭雞

cls

Higuain: "I can only thank Juventus fans, I spent two beautiful years there. Me and Allegri had some differences but it's not what brought me to come here."

牙屌人際關係

ViuTV套plan b
有一流既器才
二流拍攝
九流制作

完全認同
垃圾劇本同對白

又嗌交?

dllm

-.-

J左

無人講Ali
牙po已死

熱狗

ali=一個MK條女

咁老又冇波,點會要

點解阿狗官網買波衫
係屯門寄出黎
但又冇得用順豐

sp先係後生大波

雞牙

有冇PRO狗

唔計牙

阿妙

馬壯

係咪又bbq大團圓結局

100%
TVB得一種結局

用郵局

c9投訴牙

身體語言hea = 廢，數據係幻覺
隊友唔入佢既助攻都係幻覺

辣殺

數據唔計牙
新會然？

我咪話係幻覺囉
唔計係合理

迷鏟黨最後召集

hey0

官宣未 條撚準備

屌真係bbq結局

成堆人抱b yeah

無 我唔睇stats

鏟草蛇已經成仙了

球探同專業團隊睇咩 可定奪個球員勁定廢
佢又吹奏球探會分析 唔睇STATS 可以用咩分析

Bayer 04 Leverkusen @bayer04_en

“In my opinion, @MesutOzil1088 was not the reason for our World Cup exit. Mesut probably was not at his best and made a few mistakes, but you could say that about any of us. It’s wrong to place all of the pressure on him alone.” - Julian Brandt shows support for his 🇩🇪 teammate

鏟草蛇只用Zaha服眾

James Benge @jamesbenge

New deal for Iwobi confirmed by Arsenal, understand it's five years.

His progress will be a bellwether for the youngsters in the Arsenal squad. If he pushes on could be a bright future for the Gunners.

Iwobi 2023

Arsenal FC @Arsenal

Alex Iwobi has signed a new long-term contract

Congratulations, @AlexIwobi 🔴

Arsenal FC@Arsenal
Alex Iwobi has signed a new long-term contract

屌你老母！！！！！！！！！！！

zaha 分析大全?

Emery said: “I’m very pleased Alex has signed a new contract with us. He is a great example of a player who can succeed from the Academy through hard work and I look forward to working with him and our other talented young players in the squad.”

TVB 呢d垃圾台係拍埋d垃圾架啦
再嘈啊 拍都唔撚拍
一齊睇大陸劇啦

唔睇名都知係你

球探現場睇波 睇到鏡頭外既野啊

下個禮拜好似開始播大陸劇

禾b續左約

延禧攻略

個個刀睇tvb

其實得幾個會員睇

2nb簽長約呀仲睇

又追唔切po

2&b續咗約生性啲啦好嗎
球員同會員都係

講真 可以俾多一兩季時間佢

唔好反2和B住啦 佢上場後備出黎明顯勁過D新仔 佢都係22姐

唔使追，加入迷鏟黨吧

Chambers ,AMN, Iwobi, Xhaka, Rowe

兩個月續左5條友

2015年上一隊,到而家都好似冇太大進步
希望跟愛蛇之後會好d

Alex Iwobi: " As a kid, even when I was going to school, to say I played for Arsenal was an honour. To actually wear the Arsenal shirt and walk out at Emirates Stadium and see all the fans is an amazing feeling. The very first kit that I had was an Arsenal shirt, and I’m still as honoured and proud to wear the shirt today. I can’t wait for that to continue."

真阿

屌就屌緊架啦 咁撚樣衰

望係咁望啦

#OnThisDay in 1999, Thierry Henry signed for Arsenal

Today, Alex Iwobi signed contract extension for Arsenal. A Special day for Arsenal.

跟哥狗應該變到sane咁
跟YAYA

由亨利變Iwobi
真係唔慌唔special

如果可以去到B華個級數就正

官方仲唔係有心編排

其實2b硬件唔錯 不過冇腦

真阿

Jeorge Bird @jeorgebird

Regardless of how highly rated they are, notable how Arsenal have signed Holding, Chambers, Maitland-Niles and Iwobi to new long-term deals recently. Need to ensure they continue to meet homegrown criteria after departures of Walcott, Wilshere, Oxlade-Chamberlain etc.

希望愛sir調教到

Arsenal FC @Arsenal

📺 Want to know where you can watch tomorrow's game against Lazio?

Good news - we'll be showing it live on 🔴

聽日對拉素,官網有得播

舊英倫五子

贊子 張狗 gibbs 藍 太子

新英倫五子

張伯斯 浩鼎 叔 2&b nelson

收工！

其實唔係剩係2b 近年好多青訓或者買番黎既幻幻出到黎頭1季半季都勁 跟住就無進步

續約

Lacazette on arrival of Aubameyang:

"We know that if we are together, we can stronger and we just have the same target together, which is to win something for the club,"

"So of course we don't have any problem with each other.

"When he came to the club [we got on immediately]. We talked and realised we liked each other, so it's been since the beginning.

希望係因為爺爺唔識教

Lacazette:

"I like to be with Aubam, he's a good boy, a good man and a good player and every day we laugh a lot so I like to hang out with him.

"I hope we will score a lot of goals together, can win a lot of games and win some trophies."

...浪費咗件衫

阿狗d青訓力架瘦到難民咁

其實器材都唔係一流

有一日佢成材，呢件波衫就好有意義
我相信佢得架！

佢地似真fd 應該好有化學作用

兩個法國人惺惺相惜

兩碌司華力腸鬥fing🤤🤤

兩個冇翼又會貢fd

好基

Stuart MacFarlane
@Stuart_PhotoAFC
33m33 minutes ago

Congratulations to @alexiwobi on signing a new long-tern contract at Arsenal. First picture taken 15 years ago at Hale End signing his 1st contract. #afc #arsenal

2&B幾錢人工

Regardless of how highly rated they are, notable how Arsenal have signed Holding, Chambers, Maitland-Niles and Iwobi to new long-term deals recently. Need to ensure they continue to meet homegrown criteria after departures of Walcott, Wilshere, Oxlade-Chamberlain etc.

上代牙狗英撚all rubbish

莫拉達改no.轉運

Kind of surprised with the Iwobi deal but I trust Emery and Sven right now. He will get plenty game time this season and he could push on under new coaching.

大麻b勢成阿狗新legend

大麻b

宜家先知原來未射 後面班傻仔已經自high緊
對禾b咁有信心

Iwobi前途應該好過龍格堡

Crystal Palace manager Roy Hodgson has rubbished reports Wilfried Zaha has asked to leave the club this summer.

鏟草蛇

邊個估到真青訓icon竟然會係大麻b

近年真青訓真係佢最成功

遲d到AMN
好老定
不過唔知咩定位

最好打中場中

未來FIFA封面:
國際版: IWOBI
英國: AMN & IWOBI
法國: 拿卡錫迪 & IWOBI
德國: 奧燒 & IWOBI

如果坦克傷，可能踢返左閘替工

訓啦

簡奴指阿仙奴想贏英超冠軍要靠奇蹟

阿仙奴換上艾馬利做主帥，簡奴看好球隊會有進步，但要拿英超冠軍就需要奇蹟。

艾馬利頂上雲格的崗位，新球季執教阿仙奴，但要將一隊去季英超第6的球隊變成爭冠球隊，阿仙奴舊將簡奴卻不看好。

簡奴指出大家要給予艾馬利耐性：「我們要給予艾馬利時間，讓他部署球隊踢出風格。來到大球會當然要有錦標，如果不能贏聯賽也要贏盃賽，現時的阿仙奴想要贏聯賽除非有奇蹟。另外，奧巴美揚的發揮很重要，他的入球會影響阿仙奴能否爭取好成績。」()

Guendouzi makes a nutmeg pass on Fabregas!

ching慧眼識英雄

一傳解埋迫搶

ryo持住自己自己令仔又串9 me

rubbished......

傻的嗎 義和B

咁快內戰完，all rubbish like zaha

嗨

股joy

Arsenal FC @Arsenal

Our Naija boy: one of us 👊

#BIG17

列叔

雲加留低既心意黎

皮子 上次同hax班友玩killer 個site係乜

再嘈一拳打撚死你

力架黎講真係好樣衰
mix左北佬?

打爆你CI

典解力架一定係依種髮型

你bad taste

ching好耐冇見你tg蒲頭

屌穿你CI

訓

Alexander Iwobi @alexiwobi

Really Pleased To Extend My Contract & Commit My Future To This Special Club. From Under 6 To BIG17 So Many People Have Helped Me. Thank You. Grateful To Our New Manager For The Faith Shown In Me & Our Fans For The Love, Support & Patience. Excited For 18/19 🙏🏽❤️ #Gunners

Road jai係咪仲同ci mui一齊

好想玩

幾Laizo

好想要dembele

聽日做pt乖孫

被問到點解會揀11號，拖利拉表示：「我一開始係諗住揀34既，不過見到34號已經俾沙卡用左。而11號一嚟係我既生日，二嚟咁樣我就可以坐係奧燒隔離！」

幾錢一個鐘...

唔夠人唔好玩

續義禾就要反

我問下另一個有冇人玩

另一邊 不過訓哂了原來

Everton @Everton

🤝 | Welcome to Everton, Joao Virginia! 🇵🇹

wtf
買走個葡萄牙幻幻龍門

免費

愛華頓呢兩季做咩富貴左咁

有新班主

PL minutes per goal/assist last season:

Silva - 122
Ramsey - 123
De Bruyne - 128
Pogba - 134
Ox - 149
Alli - 156
Eriksen - 161

但係買啲人好多都唔算啱用
熱身賽好似5場不勝

上季咪俾我廠炒到 要炒領隊

有場炒人廿幾粒

見佢地咁慘，70m放welbeck比佢地用

奧地利第三級別聯賽

我通常king ball先會講野
但留意到ching你真係3日唔埋就驚一次

大陸囝要人安慰
得罪講句 本身窮 nothing to lose 怕什麼牙
最多咪繼續日日上黎比儱撚下....

富咸拖肥西咸都好搞事

馬斯亞換韋利安

有手有腳有學位都未輪到你驚啦

利申：升final year垃圾u垃圾科

“In my opinion, @MesutOzil1088 was not the reason for our World Cup exit. Mesut probably was not at his best and made a few mistakes, but you could say that about any of us. It’s wrong to place all of the pressure on him alone.” - Julian Brandt shows support for his 🇩🇪 teammate

人話

獌狗

今日起碼見第4次

值得一睇再睇

冇J post

如果瞓醒見到簽咗dembele就好喇

未訓醒應該簽到

訓到雲加返來就有機會

咁要睇你訓幾耐

Vlad Dragomir has joined Serie B side Perugia.

Loan?

permanent transfer
唔續約

我地唔續佢定佢唔續我地

本身完約
之後有繼續傾續約,而家傾唔掂
算係佢唔續我地掛

手足咁睇唔開諗住一睡不起

咁多正皮 hey0牙

又一位手足長眠

笠佢波衫啦

買到dembele我以後反iwobi!

好鍾意達哥架我

Kola傷成8-10 weeks

Sead Kolasinac

Sustained an injury to his left knee. Will be out for 8-10 weeks.

amn is ready

夢遺要健健康康

比卡巴尼路踢傷左?

簽左zaha

簽左了
認真

Vidal去疤

簽左coman

31歲

天國：雲加 & IWOBI

kola

生產力查子連星期六都咁早

邊撚個打左閘 得返8日時間

正選夢遺加AMN頂住先

夢遺返咗黎未

U買隻俾me ok？

Amn成日比人逼去做閘好慘

又傷 打一陣又傷

右閘已經柒
開季兩邊又放題

又做五毛又做attention whore 真係會疲於奔命

明明夢遺先係正選
大隻佬上季明明態差出親都屌

珍系好撚煩

夢子應該會比人爆死

快d入番隻即食左閘啦

反正夢遺都要退落黎

下場就係對鏝城？係咪冇哂友賽

今日打拉素

如果佢唔係五毛 都唔知搞到自己咁為乜

全職反愛唔撚易

k31係咪打足咁多場fdly

Gibbs

即時有人負皮

講得好！！！

Disney’s 'Christopher Robin' Won't Get China Release Amid Pooh Crackdown

哥斯尼親證完約後出「廠」

【體育】阿仙奴後衛哥斯尼證實，他將在2020年合約結束後離開阿仙奴。

哥斯尼（Laurent Koscielny）在阿仙奴度過8年，他目前的合約將於2020年6月完結。這名法國後衛目前因阿基里斯腱問題倦勤，今年年底之前似乎無法跟隨新帥艾美利征戰。32歲的哥斯尼承認，雖然他仍未確定未來去向，但目前的合約將是他在阿仙奴的最後一份合約。

「我的合約於2020年6月到期。之後？我想繼續前進，但我不知道去哪裡。」哥斯尼說，「不過這都不相干。我在英國，我的家人也是。那麼無可避免地會有很多問號。最重要的是保持健康，我學會了回復朝氣，因為生命中有更多重要的事情。」

一傷就無左世界杯冠軍 慘

坦克身重 始終易傷 列叔今晚有機打左閘試陣

綠日子好波

列治斯坦拿
唐莉娜

梅拿怒轟傳媒：誇大奧斯爾歧視風波

德國中場奧斯爾早前指控其移民身份受歧視，前國家隊隊友湯馬士梅拿則強調隊內從不存在歧視問題，指個風波主要因傳媒不斷煽風點火才愈演愈烈。

奧斯爾早前發聲明退出國家隊及指自己遭受歧視，事件近日繼續升溫，包括拜仁慕尼黑高層對他連環炮轟。至今日同效力「宇宙仁」的梅拿亦就事件開腔，不過其「槍口」則指向傳媒：「整件事都是由外人炒作出來。整件事對德國足總及球員來說都是個不幸。整個爭論都是出於傳媒的假設上，因為只要有爭議，傳媒就得到關注。德國足總想事件告一段落，但傳媒卻窮追不捨。結果事情愈炒愈大。當然傳媒的銷量變高了，而現在可以繼續吵了。」（）

全隊拜狗都好撚乞人憎

Fanatik：奧斯賓拿租借去比鍚達斯的交易面臨破裂，奧斯賓拿想要400萬歐元的年薪，而土耳其俱樂部只願意提供200萬。

Steven N'Zonzi 'waiting for Arsenal' as Sevilla midfielder puts Roma transfer on hold [Mirror].
《鏡報》：尼索斯推遲了加盟羅馬的計劃，他正在等待阿仙奴和愛華頓報價。

買佢既話 矮仔又會比人改造 nzonzi 活動範圍好細

ARSENAL is plotting a £25million move for Croatian defender Domagoj Vida , but the deal will only happen if the Gunners can flog Shkodran Mustafi or Danny Welbeck in the next few days [The Sun].

簽到丹比利未

走場反雲嚟，今季可以keep
黑b it is time to say goodbye

隻幻幻龍冇咗

Kola out 8-10 wks

未 都唔會簽到

痴線
雖然佢算叫蒙維爾後備
但我好似未見過佢正賽可以健康地坐係板凳到兩個月以上

訓醒了

訓到9點幾先醒好爽

agger 英超快d開季 想睇阿屌打鏝

睇咗幾場友賽覺得怪錯咗佢，應該係真廢

K31

呢個維達睇世界盃都幾穩陣
見佢幾次國際賽都長企克羅地亞正選
但唔知點解到宜家29歲先有4大聯賽想要佢

未開季就傷

熱列慶祝禾B續約

真 俾我都會斬黎食

諗住印佢波3慶祝點睇？

又易傷又廢

簽埋丹比利啦
組多蒙特b隊

三甲

Roma are exploring alternatives in case N’zonzi’s deal is off. Granit Xhaka is an option [via @aleaus81]

續約賣貴D

Arsenal confirm Sead Kolasinac out for up to 10 weeks. Aaron Ramsey set to return to training next week.

80m 即deal

開季就傷 橙

金錢足球

大家早晨！

上年我地 net spent 87M 都係排第 3

AMN準備踢左閘啦

中場咁多人佢都無位踢啦
試下左閘無妨

阿仙奴係咪英超既毒撚 輸波/洗咁多錢都無頭4都無人串 如果係曼聯利物浦比人笑到上天

柒開 笑到厭了

BREAKING: @Arsenal defender @seadk6 out for up to 10 weeks with knee injury. #SSN

Roma are exploring alternatives in case N’zonzi’s deal is off. Granit Xhaka is an option [via @aleaus81]

快

因為已經冇人當阿記係對手

80m拎去
快

買黎收息

回到本就執到啦
xhaka打意甲應該會好D
有時間比佢做下一步

又要討論渣ga

買左先再po啦

最想佢試翻出道打既翼位
明明翼位需要既野佢都好似有

銀行得10蚊咋

睇左 好撚正

狼隊岩岩升班
但第一版已經見到

快你地老母

唔好啦掛

80M賣得到出去都算係一種榮耀

星期六

休息

返六日

曼阿友好

死曼狗咁垃圾
我轉左會迷愛蛇啦

傻西先迷愛狗

當然最愛都係雲加

新沙比 100m

yes
快躝

今晚托囝就同沙b 一齊屌打拉素果個咩sms了

sms out la

咪撚同49000互含啦屌

曼阿一家親牙

曼聯=垃圾

終於阿狗出到一個賣到40m+既球星

興tg牙
toxxxera and guxxxxxxxx

Amn係咪踢到左閘

起碼踢過十次了

Fifa改埋佢default 做左閘

80M 估計要打包埋細梅同黑B至賣得出

佢企位睇身後仲好過tank

疤買左vidal會唔會唔要藍斯

藍斯係新小白牙

大隻佬d位置感同比狗差唔多

屌kola水撚到屌你老母

一路都係牙狗ff

係因為free先冇屌到佢水

佢同xhaka個德甲11人究竟係點刷出黎

佢兩個都要其他人去激活佢地
早就講過 講到口臭

咁都唔水？ 150k週薪牙

有美斯c朗咪激活到

激死就有份 激佢老母活

含bird 啦咁就
tank 要人激活 xhaka 要人激活 ozil 要人激活 拿卡要人激活 成隊都要人激活

要雲爺爺激活

我解釋緊當年點解佢地拎到最佳十一人
坦克係史浩克係打翼衛 或者左中場
後面仲有隻閘幫手防守
走動係有 不過需要人包返啲位
而沙卡 當年有個人幫佢執屎
不過算啦 靠佢地就死得

kola咁撚肥點激活

fpl係咪未砌得陣？
女友掛住打pubg唔理我要搵d野做下

砌得
等我開個阿狗 league

坦克上季好多面對面短傳都失
已經唔係有無人幫佢補位防守既問題

john

有zaha幫佢拉邊overlap就得

佢廢就梗
得左腳重炮
支持買過個更好
不過賣唔走了

稔住擺 zaha 鳥

體力踢唔到90分鐘，速度又唔夠快，點睇都唔係翼衛既材料

本身已經慢 仲要係咁傷 好難操返起

咁有人包 佢剩係走上 慢慢走落係無問題既
不過呢啲太單一既球員
兩頭唔到岸 好快比巿場淘汰

未轉黎我廠唔買住了

個年04 班前鋒好似傷哂
波都唔識入 好多場不勝
之後係靠大隻佬係左邊搵食
先贏番波

唔知有冇記錯

有16.8%傻鳩fpl揀mk

穩賺邊好玩

冇正選點算

真係好有以為santos 既味道

以前*

岩岩黎到以為幾勁 點知廢撚到仆街

無錯
佢態好既時候攻力可以好勁
佢係打開pass and run小球推進
但佢真係雪到無態

而佢既局限其實係防守
速度慢
所以佢既skill得一招：盡快埋身打身位戰
但英超好多winger玩離身off ball
顯得佢守力真係好差

求其搵奧燒xhaka打左閘算喇 反正左腳

沙卡打中堅
燒打左閘

用zaha 引十個防守都慳返

頭兩場好勁

kola我信係未適應多過真廢

德甲最佳11人
廢極有限啦

沙加都係

一係就德甲好撚低水平
一係就上年有人唔撚識用

xhaka其實同佢係德甲打個位都唔同 不過雲加中意咁用吹咩

想睇愛sir點用沙加
有人幫佢執屎應該好d

Zaha引晒10條友kola可以輕鬆出波防守

你條女砌PUBG
你咪砌條女囉

拖沙 應該幾好啦

Zaha

唔想AMN再踢閘 再唔俾個定位佢 遲早糟蹋左佢 明明好有potential 一係btb 一係打翼啦

今晚睇下有冇白簡迪同佢夾下囉

Alaba 都係咁俾哥狗調教
唔洗驚

我燒有潛質打閘

佢玩完了 同我落街食野
話要衝分升rank 唔太癲就由得佢

燒防守好過比狗

巴賽買Vidal
咁國米唔通真係買Modric

屌你我燒都爆唔過

球王Zaha武功一流

愛雲都冇放過佢喺一隊踢翼
應該都係中場/閘

收皮啦
係我燒勁

引到2個人 不過傳唔走

10號仔拎尾彩

但係易傷同轉身,回防慢呢d.....

係水晶宮隊友配合唔到咋

引開左 5 件
下一步就係瞬間轉移個波比右邊空哂既隊友

國米原本買vidal 不過聽到modric有機就hold住左
而家modric又冇錢買 plan b vidal又冇埋

唔緊要喇 冇g冇a冇所謂 過程有威脅就得

Swissland有比哈美幫佢做dirty work
但最好都係叫不過不失

球王級Zaha

有啲野鏡頭捕捉唔到
數據睇唔到

Kola 要傷出兩至三個月

講真我子仆街盤球勁好多

突破係幾勁既 但傳唔傳得走個波...

係 你地繼續j數據囉 戰術上一定要有呢d突破力強既翼

你有無咁晏起身牙 講左半日啦

係
突破力強到對面大巴冇空位過人都可以瞬移個波比羊直接射門

有d野數據反映唔到
就算無入球助攻，球員本身都會有佢作用

其實揾人寫個 bot 可以取代鏟蛇

Me 兩點醒...

鏟蛇戰術勁過雲加 愛蛇 Zaha勁過麥包皮

鏟蛇戰鬥力強橫，勁過bot

你過到人 引到人埋黎防守 咁就會有空位 咪破到密集囉 咁都要問

個人唔要面 做乜都得

以前內戰
一有 fact / cap 以前對話 / 數據就完
不過鏟 sir 點會比呢啲野局限
之前 po xhaka 防守 data 好過 wilshere 又冇用
佢話：你揾下我邊有講過 laca auba 冇化學作用
搵左張圖係佢話 1+1 <2 就話
係全隊夾埋 1+1<2
Blaa blaa blaa

諗諗下其實真係駁唔到 鏟ching

禾清啲記憶力

如果我話 入波多過人咪贏囉 你都駁唔到嫁
不過係廢話黎咋嘛

其實唔傳失波咪唔會比機會人地反擊
用 11 個傳波好既中場算

我地需要唔同既元素

11個Zaha可穩勝

其實過到人 對面補位唔切 中龍 個龍救唔到
咪入波囉
仲問

至於點實行 唔好問 鏡頭外既野你地唔知咁多

係要有唔同元素
我地有 ozil type 中場
冇高大傳統防中
為左元素合成
賣燒入 N zonzi 了

【每日沙夏】
煩過5毛狗

不過其實我係覺得 auba 要正前 laca 要後備 / 盃賽
不過唔係賤賣 laca 入 zaha 呢啲上腳下遊球王
翼亦都係用黎反擊多過破密集
對住水晶宮啲隊都唔係成日拍巴士
你見佢精華都係反擊 + 有空位爆先勁

懷念鏟青了

星期一政府無野做就回歸啦

夏天黎緊大機會既交易:
主席走
ooo走

入nzonzi

藍有一半機會走
黑b贊仔睇黎走唔到

仲有冇?

如果迫住賣藍又借唔到dembele
入nzonzi+zaha都ok

如果續到藍既話
咪原陣開季先囉

mustafi

阿狗今個轉會簽到ZAHA我唔再撚包皮同一個MK牙

Zaha Lacazette swap deal

Laca + 20m 換Zaha

要得到dembele要玩財技
高價借兩年with options to buy

Very unlikely to happen

隻隻阿狗都扮鏟草

得番幾日邊諗得切財技(尤其阿狗咁慢)

今年爭前四/歐霸
下年叫美羊帶隊笠佢波衫啦

但藍又未續

睇睇下見到呢個tweet

其實翼係要...
但買沙夏咁不如唔好賣禾同佩雷斯

剷草

鏟草tweeter confirmed

今晚係咪有波睇

係牙

2點,對拉素
官網有直播

都唔同類型
禾子唔係上腳盤球型
佢係無球走位型

好大隻

UPDATE || Beşiktaş manager, Şenol Güneş, has sensationally pulled out of a move to sign David Ospina.

Güneş said "We have already sold Fabri for €6m, I will not give back the money we received, Tolga [Zengin] will suffice for me.”

It's thought this is down to Ospina's wages.

Zaha一個拉開曬 拿羊場場戴帽不是夢

快撚d借dembele啦

Fanatik claim Ospina's loan move to Besiktas is in jeopardy due to his wage demands. Ospina wants €4m a year with the Turkish club only offering €2m a year.

又賣唔出

我地要唔用波既多啲
上腳既又變廢版山狗

Ospina is back at Colney.

仲有一個月傾
唔洗急

Plan for raising funds for @Dembouz :

Sell Colney (£70m)
Sell Perez (£10m)
Sell Ospina (£5m)
Sell Welbeck (£20m)
Sell Gazidis (£1m)
Pimp out Xhaka’s wife (£5m)
Sell Auba’s 5 Lamborghinis (£3m)
Sell ArsenalFanTV (50p)

傾黎傾去都係幾m

Arsenal went from:

Walcott to Mkhitaryan

Bellerin to Lichsteiner

Ramsey to Torreira

Giroud and Welbeck to Auba and Lacazette

Per to Sokratis

Ospina to Leno

Wenger to Emery

"Be careful for what you wish for," they said☺️

I wished for a bright future! #COYG #WengerOut🔴

From what i understand, West brom, swansea, leeds, Sheff wed, derby, aston villa have all made £3.5m bids for arsenal rb carl jenkinson.
#WBA #Leeds #lufc #AVFC #swfc #SCFC #dcfc #AFC

Interesting Carl Jenkinson is still at the club. He’s on 45k which no one will pay.

人工不乎合薪價既後果

我地其實唔係要個唔用波既
而係要個用到波而又突破到既
山狗到尾跟本就過唔到人只係向橫推
認真我唔認為獌個3隻後生翼,或甚沙夏
起突破力上會差過山狗
當然你話把握力,傳球能力,視野,經驗就可能山狗仲叫好啲既
但有奧巴拿卡打正箭,隻翼突破到交到俾兩個射手就夠

No news on Joel Campbell

45k*52 = 2.4m

咁不如3.5m賣,即刻俾2.4m贊仔趕走佢啦

起碼仲有1.1m落袋

walcott>>MK
bellerin>>死老野右閘
ramsey>>torr
per>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>.sokratis
wenger>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>emery

牙狗唔識咁諗

真係upgrade 哂

我諗都要食部分人工送佢走

18/19球季正式開鑼
到底新教練新班底與球員會在新球季擦出怎樣的火花
球迷會誠邀各位一齊見證

8月12日晚
開幕戰對曼城
歡迎各位球迷一同參與

今次PARTY抽獎會送出由傳奇7號皮利斯親筆簽名的Santa Rita紅酒一支
千萬不要錯過

球迷會又有party

屌閪 又要大敗 唉

join

我覺得太多人要用波會拖慢哂
Zaha 出名妺
獌果 3 隻你講 martial rashford lingard 都唔係翼
同埋其實對面大巴你都冇位突破
快啲 lud 個波同埋無球跑動實制啲

其實拿卡中間羊拉邊走位 = 做緊以前我禾既作用
但係浪費左羊中間搶點能力
你左邊係 zaha / 山呢啲 type 右邊就唔可以一樣用 MK 呢啲用波 type
要用返禾果啲

出列佬推比狗上去跑步有無得諗？

破大巴搵個柱躉式中鋒仲實際
拉邊都係幫唔到幾多

比狗無過人技術打唔到翼
要打閘先比到空位佢
可惜既係而家連速度都無埋

唔得 一拉十牙

回購豬蛇

阿狗種踢法
其實攻唔入既比賽後段人地多數縮哂入中間放你兩邊
之後都係狂斬入去
所謂扭波都只係製造個空位出個靚啲既波
中路塞死哂唔會比你扭到入去

沙夏...坦白講拎黎打下遊還好，
打中遊已經廢廢地，打上面個班1v1收你皮

前面4個得羊走位，其餘3個都要用波，
結果又係妹

G持

我咪話

所以沙夏根本唔係一個選擇，
什至佢既「元素」都唔係。

Why Arsenal should avoid any move for Crystal Palace star Wilfried Zaha

However, there is an inherent erraticism to his play that would doubtless infuriate the Arsenal fans. At times they lose patience with Alexis’ tendency to dribble down blind alleys—how would they cope with Zaha, who does the same but does not offset it with the same kind of remarkable output when it comes to goals and assists?

Zaha shines at Palace, but their entire system is set up to maximise his threat. They effectively play with a front two, with Zaha given complete freedom to roam behind Christian Benteke. At Arsenal, he would be forced to play a more restrained role in an egalitarian unit. There are understandable question marks over whether he has the discipline, or indeed the personality, to succeed as one of a constellation of stars rather than as the sole focus.

Wenger has experimented with signing a pure dribbler before—and he did not remotely fit in at Arsenal. Zaha’s fellow Ivory Coast international Gervinho was another maverick, one who had lit up many other grounds yet struggled to find consistency in an Arsenal shirt. If Arsenal spent big on Zaha, there would be fears he might well go the same way.

Right now, it seems that Zaha is in the perfect environment to make him look good. Arsenal do need to look at rejuvenating their forward line, but just as he did in 2013, Wenger should probably pass on the Palace man.

當然你話有 dembele 呢啲質素就唔係咁講
到時就要其他人就佢

寫條友刀唔sick ball

有丹比利就打442，叫奧燒守護飲水機

有 dembele 前面直接多蒙特踢法算
放棄控球

訓多陣先啦想要丹比利

係
其實現實係連 nelson 都唔肯續約可能要賣

Nelson青年軍屈曬機 上到黎一隊就冇乜表現
阿叔呢啲仲Sharp過佢

有iwobi就夠

青年軍／熱身賽不嬲同一隊正賽好大 gap
你睇熱身賽之王晨操之星

當年son no goal

afcstuff@afcstuff
Arsenal are prepared to make a £25m bid for Croatian defender Domagoj Vida, but the club must offload one of Shkodran Mustafi or Danny Welbeck to free up the funds first. [Sun] #afc

Black b英撚注冊，我地夠人咩

The Sun.......

原來丹比利提早返巴塞訓練

↩️ | Kevin Mirallas will join Serie A side Fiorentina on a season-long loan, subject to medical.

➡️

There are reports that Rangers have contacted Arsenal over a loan deal for Eddie Nketiah.

Our third striker?

Dembele spotted in Barcelona after spending time with Arsenal players in London. 😅 #afc

執locker牙

翻去執locker
同當日美揚一樣

今晚踢完拉素場波就直升機空降球場官宣加盟牙狗

Selling Perez for €5m is shambolic. Our struggle to sell players and at the right price is down to overpaying average players so other teams can’t afford the wages and the correct transfer fee.

That’s why I think we need to offer the right valuation of wages for right qualities. Over-paying wages is obstacle for selling player at the right price

藍去車，巴膠藥膏去西維爾，nzonzi

Sporting Lisbon have reached an agreement with Arsenal for the €5m transfer of Lucas Pérez. However, the task of convincing Pérez to move to 🇵🇹remains. Sporting can offer him a max of €2m/yr, while his current wage at Arsenal is €3.5m/yr. [@abolapt via @AlfredoPedulla] #AFC

又係人工

"In Arsenal you have big, big names. I don’t think he sees himself in that way. When I talk with him I want him to feel that way. Just because you’re younger than the other players doesn’t mean you’re not a star. He’s a star in his own right"

- Kanu on Iwobi

冇人肯比咁高人工
重建嘅一部分就係清幽啲高薪 + 冇人要嘅
係估唔到佢7M 都冇人要

7m英鎊都冇人買，減到5m歐羅都冇人要

丹比利已經係我地既人

本身年薪3.5m都唔係高薪啦
週薪6萬鎊咋,d球隊咁都比唔到
轉會窗7m鎊已經係幾合理

燒已經有少少開壞左個頭
但果時球會無top 4
賣山狗比埋份人工佢
加world champion
同埋一定要留佢吸星
所以開左300k/w

6萬鎊係英超球隊唔高
但其他球隊覺得係中上

所以其實證明主席真係有限質素
今時今日個 market 有少少料已經大把 club 有 offer

阿狗對球員既人工valuation
可以睇下有幾多over paid

最主要係佢9月30碎
後生D一定大把人買

chambers新約都係2020

老了,又比較易傷
係黎阿狗前嗰季勁

但係連意甲土超呢啲退休聯賽都唔肯俾錢
其實賣去支超有冇得諗

果季係前半季勁
雲加 scout 咗佢一季發覺佢下半季跌 watt
之後買唔到 vardy 先臨急買佢
panic buy 嚟

意甲其實都唔係好有錢

係蛆叫好D

K6都可以話阿狗長大，人工嚴重under paid
Papa都高過佢

張伯斯續左約,AMN呢?
Kola好似冇咁高人工

其實有錢都係支資果幾間
不過佢有未夠料踢國米果啲
其實找卡數買唔到 rondon 可能會有少少興趣

k6好似前年定舊年續新約減人工ma

找卡數算啦
個肥佬都唔BUMP水比肥賓

係基佬減左人工
K6好似冇

贊仔 mustafi 呢啲真係成世賣唔出
仲有 cech 100k leno 60k

好似會賣埋Gayle
冇理由靠Muto一個買
是但買黑碧/盧卡斯都好啦

都要買人
放咗 mitrovic 比 fulham 有 22-25M
淨係入咗個 muto

黑碧應該啱中下游
有啲身位衝擊力又啱踢反擊
我信如果想賣佢應該有價有市

有D renew未update
Kolasinac will earn £140k p/w for the next five years
佢黎果時系140k
因為free transfer

仲有件joselu

所以我唔是反藍
而係想就算續都希望at a reasonable price
否則手尾好長
對球會不利

其實係OZIL份約太毒

你話好多唔合理又唔係 係有人over paid亦都有under paid 但其實太多其他因素影響
奧燒30幾萬 講真其實高得好誇張 講緊比大份人高成倍幾有多 至3-4倍 但佢又真係有好高商業價值

肥賓算叻仔了
佢手牌真係狗也不屌

一定至少170k
其實最好個個好似費明奴張約咁
每場入波助攻先有bonus

本身都110k了
200k我覺得都合理

列叔真係簽得好撚好 好期待佢出場 只要佢打穩陣波 除左體能 真係唔擔心佢會變炸彈

200k
阿狗變左善堂了

仲入波助攻？ 我驚佢變左打前鋒 不如set clean sheet 或者tackle interception

我上面有講
「燒已經有少少開壞左個頭
但果時球會無top 4
賣山狗比埋份人工佢
加world champion
同埋一定要留佢吸星
所以開左300k/w」

迷燒我都覺得佢over paid
但果時續唔到佢都未必買到auba....
果時真係最壞的時光
同埋好多複雜因素

比啲快翼撚狗啦準備 不過一定好過比狗
條後防中選有機

夢 柏 走 列
差唔多個個三章野

呢個add-on clause真迫到藍斯進步

燒唔續既話 當時隊波真係散

唔要佢入波助攻不如賣左佢算啦

星期日主場對鏝城有冇爭氣波睇呢

跑動多過14km 加錢

佢意甲歐戰經驗都咁多 真係唔擔心 當然又唔好諗住佢可以成條邊又上又落

一直都係善堂啦
佢又唔係冇表現

下禮拜先開波炸？

睇下今晚打拉素同鏝打社盾先再算

簡單d贏波有獎金

多謝雲爺爺做壞規矩囉
禾仔都140k

英超又另一回事 同埋祖防中有人會補位啦
不過我都好期待列叔用腦踢波先

跑動佢英超 top 幾
連續幾年都係阿狗第一
有啲單場破埋英超紀錄

睇返好似話110k喎

200k
你踢到David Silva 咁先講啦

係 好期待d用腦踢波既球員

利伸：踢波唔用腦

係 其實真係好撚岩愛蛇用

不嬲 110k
140k 係啲人 9 up
佢而家 everton 都一樣比 110k 佢

而家成隊最唔似愛 sir 用開果啲嘅反而係 ozil

PL minutes per goal/assist last season:

Silva - 122
Ramsey - 123
De Bruyne - 128
Pogba - 134
Ox - 149
Alli - 156
Eriksen - 161

差少少
咁190k囉

其實文尼都得100k 張約去到2021 就知dick law以往要仆街死

講真 邊有球會肯offer 200k 俾藍斯
除左49000呢d大水魚球會

唔上腦就係

200k真係笑咗
Kante未續約都未有藍斯原本份約咁高人工

烈叔世界杯守尼馬守得唔差喎

140k都比多啦屌

佢應該有的add-on拎唔足
可能係因為出場時間r連等因素
但佢續果時連bbc都係報140k

踢成季牙清

其實都係驚佢又傷

唔似用開
不過呢幾場係幾fit

講真我哋個領隊比唔到希望球員
唔用大錢根本冇人肯續約
你睇利物浦熱刺班人為咗跟高 daddy 同肥普全部肯低薪續約
因為覺得喺果到踢波先會發揮到
雲加

呢句真 跑上跑落唔緊要 但個腦要進步 唔好下下都上左去 一係你再癲d 上到又落到

咁不如唔好續了
又貴又廢又冇球迷鐘意佢

丁未來
Btw普狗真係留住成班熱狗既原因

Ousmane Dembele’s future at Barcelona is uncertain after the signing of Malcom, with plenty of big clubs interested in the winger, including Arsenal. [Sport] #afc

奧燒打快上快落有加乘 佢唔係唔爆得 而係打陣地佢無把握係唔會爆

Sporting Lisbon have agreed a €5m fee with Arsenal for forward Lucas Perez, although are yet to convince the Spaniard to move to the club. [@AlfredoPedulla] #afc

5M

2015年bbc David既tweet
我估同樣因為咁kola都拎唔是140k

係其實佢好撚快

不嬲打反擊都跑

有d野數據係睇唔到既

係啊
唔覺唔覺就開季
仲要頭場就對鏝
新領隊新班員
唔知雲加會唔會入場睇呢

把撚呀 留返用啦

唔出奇
不過而家多數 source 都話 110k
有時其實 110k + add ons possibly up to 140k 啲 journalists 都會直接報 140k
好似山狗都唔係真係 500k

又引戰 心地差牙光頭佬

就算真係110k都唔值啦
連gibbs都唔知成6，70k
就連最廢嘅雲爺爺都係超高人工
正一高薪養廢

390k

好期待列治斯坦拿

當成隊莫晒氣回唔切防,佢就會爆seed追住個對手
踢阿狗同德國都試過
打反擊佢都可以跑得幾快
佢平時識流放,唔會chur到盡姐

最廢咪老野

熱身賽踢咗半場比較垃圾之後就冇出過
估計愛 sir 應該唔係好滿意佢表現

我禾再前一季半季多啲正選都入 19 球
有邊個 110k 嘅翼鋒有佢呢個效率
當然又可以話有啲嘢係入球數字睇唔到嘅

如果踢單箭有Nketiah做st後備都ok
黑b真係唔知會點

我子果季上半季踢到曉飛

其實睇數據嘅話我藍 tackles 場均淨係低過 xhaka
高過晒 wilshere elneny 呢啲

愛蛇提都未提起過佢

hea

有...到

On9

咪啦
咁單薄點踢
盃賽玩下算啦
我估Perez Welbeck 應該會走一個 留一個掛

非常同意
愛蛇鐘意同8號球員踢10號位
例如拉傑迪

好撚奇怪 有幾場反而係佢逗 沙卡上前場打btb

睇佢世界盃仲好好力水

最正路係咁
我估 welbeck 易賣少少所以留 perez 都唔出奇
不過當然我覺得 welbeck sub 入嚟作用其實大啲

如果班拿加細兩年就好

黑b其實比到明確指令佢既話 真係好有用

Sergi Samper: "I didn't want to listen to Wenger. I told him clearly that I wanted to stay, I wanted to succeed at Barcelona." [granadacf]

黑b到而家都唔返黎training
真係食屎狗黎

比到明確指令叫佢唔好傷先=.=

唔傷再講啦
利申迷黑

同埋佢起碼有啲頭槌能力
冇咗基佬其實真係得返 auba 一個叫做高啲不過身形單薄

踢都冇踢過世界盃,好意思放足假

fpl mk 7.0 咁平梗係多人揀

Ok 躝

𡃁仔都唔理雲爺爺

第一次玩
唔出嘅話會點

咪冇分計

sub 你 bench 果啲
我晏啲開阿狗 league

後備會頂咗佢個位 第一後備冇出就計第二後備個分 順住落咁 好似係

是但啦
次次玩到季中就冇人再玩

想問下今晚阿記幾點踢？熱身賽

Kylian Mbappe 'dreams' of being managed by Arsene Wenger

今次真係agree with鏟蛇
有......到
I don’t argue with G&A stats
但佢個position始終都要建基於防守
再重複我又被label as anti-Ramsey
一係就replace Ozil as 10
但佢推進技術同final third處理又未係果班
突然由中中off ball跑變前峰強如Vidal都唔會咁做
比人反擊既risk我覺得唔值

true次次季中就懶得執 一個陣打到尾

FPL買唔買Salah好
13m

但係鏟蛇係迷藍
如果用藍斯嘅話就一定要比大啲自由度佢
所以其實長遠有機會係踢愛 sir 個 10 號位
至於失位呢啲嘢都係領隊指示
諗起多嘴狗話佢去到疤比哥迪奧拿教先發覺原來第二個領隊咁 care 每個人嘅 positioning
不過其實藍斯大賽好少亂上失位
所以我都有啲信心係可以調教到

Friendly打鏝一出佢就唔同曬
已經上到可以以個人能力改變戰局既級數

我都諗緊
但係如果冇擺之後狂入波比人放甩就追唔返

yes
但係買佢,其他位可能要擺d出都未必出既垃圾

買咗沙基利 好似7.5都幾抵

但係有冇機會踢
前面有Mane, Salah

唔知有冇正選我唔會搏
擺左 zaha

買左牛奶簡迪5蚊
水昌官個kelly 4蚊
用黎攝位

7m

我對藍既態度同太子一樣
係另一套模式下係可以發揮到
即係藍斯踢wales果陣係幾sharp
當然踢下風波同上風波既隊玩法係唔同
如果要圍繞藍斯建隊 好應該參考轟當年用lampard
咁既情況下最大犧牲既九成係ozil

剷門大師兄

人地艾辛馬基里尼波歷克米基爾，玩中場鐵漢組合，我地邊有咁多呢類球員

識玩一定買全能王

睇阿狗定睇世界盃決賽

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

屌

開左league 喇咩？

砌得陣啦

認真分析藍其實最岩踢underdog球隊
林8謝4都係防反late run into the box
先唔洗take defensive risk
但阿狗控球佢一前插個risk好高
另一樣野迷藍都有提到
Good positioning=少前插
咁佢要sacrifice佢既G&A去成就成隊
但如果要藍守波，隊中可能又有更好選擇
所以要做控球式b2b我一直希望佢進步到接近Vidal 拉𠎀迪
而非盲目跟林8謝4果隻防反b2b

中下游球王呀
7M 一係佢一係 arnautouvic
其實般茅個 fixture 係好
不過唔知 callum wilson 定 josh king

我揀左Arna同King

2AM

我係擺大個頭之後後面全部中下游正選算

般矛最好應該係jousha king
不過都唔小傷患下
新人唔知

都唔錯
上年 xhaka 其實抵屌
始終處理死球

唔係callum wilson 最勁咩

邊個新人
callum wilson 踢咗好耐喇喎

上季king好d
之前就wilson

上年用到頂唔順賣左
防中始終無乜分

不過後備全部係冇乜機會出既球員
好似第一輪曼對阿就冇得換後備出黎

算啦，呢件又係吹大左

I mean 佢地新簽既唔知
舊班或king最好

放心新簽嘅一係中場一係後防

鏟草清講咩都是對的

原來hku間delifrance有純素漢堡扒食

咁 heavy arsenal 我驚你後悔

想擺我子不過熱身賽冇出過

你地係咪阿狗黎架

jack wilshere

就係係阿狗先唔擺

wilshere 5.0

前鋒走拿入claim

會驚燈死咗

明智
不過我擺咗 aguero
第一輪對阿狗好少冇波入

Kane實有季初症

諗緊 mahrez

我轉左Charlie Austin

想擺 pogba 不過世界盃踢到決賽應該未必有得即刻出
而家仲多咗 1.5 budget 出嚟

我多左4

愛蛇>哥蛇

Ddg
Trippier vvd mee van aanholt
Sanchez pogba Ramsey
Zaha auba firmino

你提左我換走埋班英撚

古圖斯可能走人
係喎樓上講得岩 普巴應該唔會踢

Trippier pogba 未必出得切
Ramsey 小傷

係 唔記得左 換一換先
用左schelotto guendozi wilshere 換左呢三個

試下新兵 Digne Mawson Mitrovic Muto

Guendouzi wilshere 唔會有好多入球 / 助攻
比多少少擺中下遊主力仲好

筆直所限...又唔太想out走pogba

Digne 5.0 can try
Replace mcguire

Callum wilson 值咩 ？

你後備果d純貪平鳩擺？

由其下風波 wilson無乜波到 等機會型前鋒
做波用king

digne 我覺得 ok
個水晶宮中堅啲人話可能有機會爭下正選
stephens 係 brighton 必然正選間唔中都有啲表現

Stephens 係白禮頓兩邊唯一一個識斬波

king 上年頹頹地
bournemouth 個 fixture 好同埋佢哋踢進攻足球
6.0 真係幾抵試
反正主力都係 auba aguero salah 呢幾個
其實 fpl 一個人 hattrick 你 cap 咗其他人就算收晒皮都唔會太差
所以擺大個頭多數冇死

Digne我睇都唔錯既
水晶果個照計難爭 好似矮撚黎
Stephens無乜留意

開舖fm較高下啦6c狗

我c zaha
V 山狗
球權多

出嚟隻揪呀

c zaha
yahoo 果隻先有用
fpl 淨係睇 goals assists
冇 end product 嘅就算場均過 100 個人都係低分

用拳頭黎撻人就低莊喇

其實可摸耳唔要龍門擺多個前鋒牙

cleansheet 有高分呀
其實多數幾個禮拜後就發覺擺錯晒要用 wildcard

我都未玩過呢版
用下再睇下佢點計
咁後防係咪要揀alonso

禾擺左伊達臣又擺左牙羊，咁咪點都有一個低分

其實點都會有好多球員係得 2 分
只要有幾個人入波 / cleansheet 已經唔算太差

咁咪唔擺得zaha?
佢冇數據喎

睇下場均過人先啦清
Key pass唔計牙
吸引完十個人撩得返個波出黎就得

翼鋒 29場9球 老實講絕對唔失禮囉
不過算啦 唔同你拗 哂鳩氣

疤居然要食拜仁棄將維度？

擺我禾好過
中場入波高分過前鋒入波

用wilshere 換左轟件佐真奴試下

我講緊隻game,你又做乜鳩

29場9g3a好失禮咩乜 7m
抵喎 我咪講隻驚囉

29場9g3a邊撚到夠高分牙

咁有咩推介 7m 好叫過佢既

中下游圍住佢踢先有 9g3a
去到大會實冇

咁講緊隻驚睇數據ma
第一次玩

咦 咁講 搵下d 射12碼既好似著數喎

Feel 到大戰氣息了

MK 都係 7M

唔否認佢有個人能力，
但呢種風格或「元素」既撚樣毫不適合而家既阿狗

Mk係隻驚係中場 數據都唔會太靚吧？

所以水晶官個 milivojevic 咁多人擺

king fpl都可以loop返落zaha勁唔勁

搵1-2個選擇7m下replace到zaha先啦

中場入波高分過前鋒
Debut 3 assists + bonus score for totw 係果個禮拜最高分
另外 Clean sheet 有 1 分
不過數字呢啲野你都唔 care

我搵到一個 阿奴杜域

請問拉素幾點睇
想睇白簡迪

新手 交下學費先 試下玩

痴線嘈足幾日

屌老虎/mk/shaqiri 7.5

All midfield
Deulofeu 5.5 mk 7.0

2&b

應該要 單比利 黎我廠先會停到

單比利咁易傷不了

Seri/kante/neves

Dembele 同 Laca 中間揀一個
我會揀Zaha

頭兩個中場
沙狗買唔起 同埋佢都係36場8g7a者

阿奴杜域應該好d

Zaha is forward

簽左丹比利未？

符合阿狗風格

阿奴杜域係幾好既
奧地利伊巴

有 iwobi 都夠

Felipe Anderson都係7m
應該唔錯
Yarmolenko就不了

Joined

其實丹比利過黎都冇得出，秕係到，美欺肯黎我地都要諗諗要唔要

佐真奴5m
耶莫蘭高真係

邊個係Andy Chan

搵就搵到易有G/A既
呢d中場難高分

鏟青 = robbie

Sick ball

你地得個卡吐就叫哂春
屌你老味我地當年，年年比人掘龍骨啊

鏟草黨正式成立

咁我地當年都係咁屌架者
公道講
除左全能王係拍手送佢走

拿斯利係英國牙犬送走

我只能講我地太多踢天份 踢class既球星
差咁d 效率型球員
所以我唔會反藍斯

都係屌佢見錢開眼者
人地古圖斯走 比球迷屌下都係正常
邊個想自己隊當家球星走丫

有天份有class = low work rate?

鏟草蛇覺得使唔使賣藍斯/Xhaka

咁迪布尼算係有效率定有級數？

又迫埋牆角

又引戰

佢會出大絕：你都唔明我講咩！
然後第二式：有啲野數據顯示唔到！
再黎收割技：不過算啦，同你拗都曬鳩氣，講埋最後一句......

再loop過

即係ozil一場會比好多下pass（我唔係講鳩住橫傳果d)
Zaha一場會做十零廿次突破

唔係有天份=low work rate
而係講緊球員既特性
一隊波總要有幾個天才 幾個做d牛野

即係當年利狗dirk kuyt既工作都係備受肯定既

咁就唔係效率，而係dirty work 問題。
而且，藍斯好少做dirty work，呢一個問題係成隊阿都有

個人覺得 由其是多左白簡 小爆
係應該最小要賣一個
比我當然係揀賣xhaka
個人覺得佢防守問題大 就算講傳波都無咩侵略性

不過咁講 白簡小爆真係要踢過先知有幾多料

想知藍斯比沙卡好既細節位

Dirty work只係其中一種效率既指標而已

而唔係只有做dirty work既先叫講效率

或者講第二個term 戰術執行力
以前呢樣野 welbeck係好強

淨講球隊配置
白簡 小爆都似乎係墮得比較後既踢法
即係話功能上都唔容易取代藍斯
而更似係同xhaka爭位
咁邊個好d我都唔知架 要睇過先知

講戰術執行力有排都未到藍啦，
佢positioning 同埋紀律性幾差啊老友

爆炸仔熱身賽用波好爽下

我反而唔係咁睇
我認為佢既問題始終只有一個： 上腳太多

佢位置感係唔差

亦只能講 上年xhaka係幫唔到藍斯 係防守上

當然ramsey對xhaka黎講 防守上係一個負累添

所以呢個配搭係好on9

再講，沙既best post一路都係防中前半格，
上季阿狗冇防中佢先變last guard 出哂事，
換言之有白簡先更應該出沙

同意 我睇到佢好多波願認嘗試向前傳
唔係傳d過份穩陣既波

但英超歸英超 都係要證明

單單問一句：藍斯上完去落唔返黎輸左幾多球反擊？

可以話，上季對中下遊失既反擊，或多或少都關佢事

鏟草蛇覺得最好係用返韋太子

我唔太認識白簡
我同意xhaka應該推前半格
但當佢推前半格果陣又會好怪
佢帶唔到波護唔到波好幣
其他隊既呢個位
Silva
Pogba
Dembele
都係護波能力強 相反xhaka一拍就...

轟痢係用雙防中 唔太相同

太子唔好提了，到上季打左一半，我都仲係撐緊佢，
最後半季真心撐唔落+季後成個大陸囝咁日日叫春，CLS

我相信你咁講都係印象流 不過我唔會問你拎數據
你問我 藍斯絕對有犯過你講既錯
但我唔認為每一球都係佢責任咁
作為一個前場既球員 （我諗作點計都算偏係前場掛）
進攻係佢既責任（之一） 而進攻係必須冒險既
反而有時佢甩左波 之後失波 係邊個責任呢？
會唔會係藍斯有位唔傳 夾硬過呢 ？有
會唔會係其他人現d位西過唔現 搞到無位比呢
會唔會係後防縮得後左 中間個gap太大 反搶唔到呢

如果見到佢比失/帶失就入哂佢數係唔撚公平既

太子更加無防守

咁要睇戰術，推前半格係負責推個波上去定放個波上去都差好遠。
唔係中場中就一定要護波好撚勁，
有當然係更好，但係冇都可以做到好多野
沙既長傳能力可以善用羊既前插入攝，
亦可以引到中圈防守球員注意力，將波比燒，
就算worst case 失左，都唔會好似上季咁對住last 4 而係仲有白簡包，
相反擺藍，佢同上季一樣回唔切的話，
白簡同上季沙加一樣都係等爆，只係次數上可能少啲

防中+太子+ozil係最好的

下半季唔知太子踢緊乜啵，鳩推鳩比

作為一個中場球員，佢既責任就係助攻助守，
所以佢犯既錯你話唔可以入哂佢數，
反而佢有G有A就佢效率高，
對其他球員更唔公平

印象中佢上季尾同豬蛇佢地入左球彈彈波，
好似對Norwich

講真純防中黎講 都唔可以話淨係做破壞就夠
你睇kante 其實佢都會帶下波 雖然距離唔會長次數亦唔太多 但呢d功能性係有
轟想完善個中場 打佢地想要果套
買bakayoko係岩用 不過佢踢唔出水準

至於xhaka既問題
根據上兩年表現黎睇 一係賣左佢
留既話 要睇下白簡究竟踢法係點先可以到講 佢夾沙卡係得定唔得 好定唔好

即係 拖仔 太子 奧燒

唔知做乜同ozil分工亂鳩哂係真既

我從來都care數據 you know
唔會因為佢g/a多而贊佢
但藍斯就係一個可以改變戰局既球員 呢點好重要
上季黎講 佢幾乎係唯一一有呢d特質既球員

頭一段根本講緊廢話，邊個唔知防守球員識用波會好過唔識用波？

咪又係印象流
交失波輸反擊前面個個都唔少

鏟草蛇 依個係咪你理想陣容：

美羊
沙夏 燒 O丹比利
太子 拖囝

想講呢，羊黎左之後，你個「元素特質」一早比人取代左。
仲有你個「特質」係建基於放棄中場防守而換返黎

我想指出既係純防中都要識用波
而xhaka淨係做駁腳同長傳既話功能性太小

係街比唔到數據牙

沙夏同o dembele唔需要同場啦
如果有咁既人腳我會o delbele左翼 右邊用藍斯

講緊中場講緊xhaka又關美羊咩事

轉守為攻第一點都算功能性少的話，
咁龍門都係得救波同開龍門球兩種功能啫

你自己講改變戰局先，使唔使睇多次自己講過乜？

正如我覺得 xhaka 眼神防守有問題但係可以練
我覺得防守失誤藍斯仲少啲
你見都佢企得正但係有幾何真係直接跟甩失波
話佢搞到我哋防守差根本係誇大咗
藍斯傷果排都唔覺得防守有好到
中堅問題大好多

乜你認為xhaka轉守為攻做得好好咩
對唔住 我唔認同
係呢方面佢做得好既只有長傳

唔想講佢有乜做得唔好了
但係我心目中轉守為攻做得最好既係
Silva囉
護到波又推到上前比波又可以有侵略性

講真球評家講 arsenal 防守問題都好少 single out ramsey 嘅 issues
其實佢個 distance covered 咁大助攻助守多過真係導致失波

如果要我講防守問題，我會好直接講體系問題，
老野咁多年都冇比到一套system 班防守球員

留意左沙夏好耐
又大隻，又快，又扭得
買到既話就真係好用

咁依家現有陣容鏟蛇係咪收起拿卡

美羊只係一個world class 既前鋒
佢既路數都係咁多 有幾改變戰局

改變戰局果個叫giroud

好似細梅果啲已經唔係體系問題咁簡單啦
或者 kolasinac 單對單弱到笑呢啲

反擊最快最有效既就係中後場pump個through ball比前場哨，
仲未講佢長傳除左準之外，個波通常都好好攞

我印象中係有幾球既
但我都講 唔係佢甩波就入哂佢數
其實印象左ozil都有幾球

球評家邊夠禾地連登仔識波

我都係覺得細梅唔係上季睇到咁差，
球員本身有質的
但你話佢上季廢我冇得駁

問題係要轉哂身較好腳型先比呢

已經唔講比人遮比人迫果d
又無右腳

季尾對西咸定唔知般尼佢咪一入黎即刻入波囉

體系呢係梅敵殺卡黎果陣就開始有架啦
不過阿狗鐘意高位防守 中場又愈踢愈7
兩閘壓上左 之後就....

要咩中堅拍擋先拍得掂細霉

你搞撚咗 plan B 同埋改變戰局能力
salah hazard 就係改變戰局
giroud 只係 plan A 唔 work 入嚟轉踢法試下
同樣講法如果對面中堅慢但係高波勁我哋 giroud 正選換 auba 入嚟咪一樣

即係咁....講緊既係球隊踢法既變化 多元化
唔係入到波就叫做改變到

以為今日社區盾可以直落睇友賽 屌

較好腳最多咪兩三秒
而家個問題本身係佢要做埋佢唔熟悉既防務，
結果爆啊嘛！
阿狗上季有冇比佢舒服地傳到個反擊出黎啊？
冇啊嘛，因為佢都返埋禁區附近協防啊嘛

比比鳥問題很大

個人能力改變戰局我諗到salah hazard
古天奴 果級都未算係

佢係華美子果啲 type 貼身防守型中堅
狀態好咪勁
狀態差就會錯漏百出
btw papa 都係呢啲 type

點解冇人提過要買左閘？

入波改變唔到唔通失波改變到？

古天奴都有古一招

古天奴都唔算？
救左猁好撚多次

愛 sir 好似本身想用 kolasinac

放棄左

Giroud既係planb亦係改變戰局既人

我想講 美羊都係要等人喂波架
換個角度講 正前鋒十成十都比人緊防 你靠佢改變到d乜

至於藍斯 雖然佢推波都係柒開 但佢入涉果下往往令人防不勝防 呢個亦係佢數據好既原因

細梅上年係離奇地失準
Kolasinac明顯係防守功夫差

麥包皮

giroud 先係要等人喂波果個
auba 起碼有個速度可以自己搵食
前鋒改變唔到你又話 auba 唔係改變戰局能力但係 giroud 係
笑死人咩

其實由9號位走到10號位再走返9號位已經好難守，
呢個都係我地j左好耐既淫亂走位，
憑lmao 4個唔同走位同踢波風格既球員互相幫大家拉空。

入波改變唔到戰局

兩三秒係足球場上係好撚耐既事黎架啦
佢無論打前半格打後半格都係要做一樣多既防務架啦
不過佢打前半格咪叫有個人有機會救到佢囉
咁個問題係佢防守都係差丫ma
人地就係明知你xhaka轉身慢要較腳
所以更加唔比空間你做 變相長傳又廢幾成武功
你明唔明
我都係果句 佢番德甲會踢得好 英超不了

古一招點會唔算
仲有以前既山狗

連唔係 zaha 嘅話題都要 spin

美羊只係一個world class 既前鋒
佢既路數都係咁多 有幾改變戰局

-->

Giroud既係planb亦係改變戰局既人

我想講 美羊都係要等人喂波架
換個角度講 正前鋒十成十都比人緊防 你靠佢改變到d乜

鏟蛇覺得智利狗好定旺角仔好

Giroud要入波當然要等人喂
但佢作用唔係入波 你睇法國就知 呢個人對個戰局影響幾大
第一場對澳洲無佢 同之後

Auba果種只係用黎做搶點勁 唔會係你狗攻不下改變到隊波既人

我同意基佬係好好既Plan B 不過唔係game changer
不過根據剷清巴既定義
同plan A唔同類型既前鋒就係 game changer

轉守為攻佢就要自己搵到個空位比到兩三秒去放返個波出黎，
如果今季有白簡係到佢都做唔到呢樣野，我會幫手屌佢廢。

另外，防中點會同中場中要做同一樣防務，識唔識role instruction 啊？

有作用就等於改變戰局
咁講美楊拉空同入波就唔係改變戰局
淨係得支點 type 前鋒係改變戰局

臨走前既智利狗係負數 擺你同我落去起馬都係0

講真
藍斯都係要人供應架
不過auba係最大目標比人mark死架嗎 點靠佢變
Giroud係佢撞散條防線令其他人有位
點解無人明

咁所有唔同踢法嘅前鋒都係 game changer
如果 giroud 係 plan A 咁 auba laca 甚至黑碧都係
個個都係 game changer

呢樣真係有......到
攻中前鋒都番黎守波有時佢都係係前面跑緊番黎
即論po失波鬧where is ramsey發生過n次
但呢D係無stats
Distance coverage =/= 助功助守
Ozil distance coverage都唔差,唔代表佢有迫搶，有迫搶亦唔等同高效

但ramsey失位or守波唔blame得
咁佢已經係球皇級了

用咁既心態睇藍只能夠講阿狗上限好有限

auba 走位拉空令其他人有位
giroud 咪一樣可以比人 mark 死
有冇諗過唔係無人明係你錯

從來你講既野都係得你明
現代孟德斯鳩+達爾明+老子
入剷，我信

簡單咁講
包皮踢左美欺出局之後
幾場都比人重點守
基本都守得唔太差
咁你咪要利用包皮 去令基沙文有更多發揮空間囉

美羊好快就要學識做呢樣野 而最後得米既就係藍斯

係味終於有人好撚過我

藍斯都係要人供應架
不過Giroud係最大目標比人mark死架嗎 點靠佢變
Auba係佢不斷走位拉條防線令其他人有位

咁你明唔明啊
出基佬先 咪都係俾兩隻中堅夾死
點change game ar ching

我只會話成隊人都有責任
至於用藍斯 阿狗係注定有上限 我同意架

講緊啲嘢同你果段完全無關係

點解唔係拿卡或者燒而係box player ramshit

你個人有返啲廉恥

今晚幾點開波

哲學既野，你識條春

召喚剷門大清甩毛子

開緊

我廉啫，我都好無恥

你日日開波架啦

算啦
關於auba 我認為佢係好出色既前鋒
可以好有效率咁做好佢既工作
我認為佢係足踢皇巴既world class球員
至於講改變果度
Henry 係 vps係
Auba我認同唔到
即係雲佬都唔會係呢類人一樣

咁冇能力改變戰局仲係咪world class

因為企係度踢波既人好易守
奧燒做死球果陣咪係囉
其實上年你都見架啦 老鼠拉龜果陣唔係靠藍斯就係靠中堅

giroud 冇個人搵食能力架喎
幾時係 henry vps 呢啲

今次一定唔會我中1001
1001係食屎狗 係綠帽狗

咁好氣 服左😂

Giroud 你唔認同就睇法國隊啦

(笑)

開你

都係你中

你條食屎狗上次跣鳩我仲好講
上次唔計啦

再中我改名做我係食屎綠帽狗

嘻

最憎49000都要講句，雲佬呢種禁區自動入球機都唔算，
咁點先算
你上面講三條友，雲佬頭槌係最好個個，
所謂上天能頂下地能射

1001係食屎狗綠帽狗
屌你老母